多唔多連登仔用OK個app?

明明都算幾多優惠同埋幾啱使
但係好似無乜人用咁

利申:非打手

有, 比錢入分唔使do
自然唔多拎出黎
visa paywave $25 減5蚊狂用

睇錯咗OK仔用連登app

驗眼

有，多數買大盒裝奶同三文治儲印仔